摩佬既內奸隊同忠臣隊 可以放D咩人落去？？？

內奸隊
卡斯拿斯 拉莫斯 雷斯 普巴 山齊士 ？？？

忠臣隊：國米 波圖

內奸隊：皇馬 曼聯

世三

馬達拉斯忠臣隊鐵膽

火焰仔 吞精王

山齊士係真廢 點會係內奸

馬特拉斯做忠臣隊隊長

忠臣隊打埋伊巴，打鳩死班25仔

又唔能夠咁計既

皇馬黎講
阿朗係忠，西班牙幫以沙治奧拉莫斯為首係奸

獌黎講
忠既都有馬迪，費蘭利，盧卡古

車就忠既有林伯泰利，奸既有世三

eto係車個陣反左面啦

摩連奴與C朗拿度於皇家馬德里共事卻反目成仇，記者迪亞高托利斯的新書《摩連奴不為人知的世界》就披露了當中來龍去脈。原來兩人於一○至一一歐聯四強對巴塞隆拿一役，互相指罵導致師徒決裂。

「狂人」與C朗反目成仇的因由一直是一個謎，不過迪亞高托利斯編寫的新書《摩連奴不為人知的世界》就「大爆」箇中原因。於一○至一一歐聯四強次回合皇馬作客巴塞前，C朗曾出言批評摩連奴首回合戰術保守：「我們踢得保守，都是因為你！」

書中描述摩連奴隨即還擊：「因為你不去防守，因此我要讓全隊回防去遷就你！」結果，皇馬兩回合以1：3落敗，兩人關係亦破裂。

人地唔收錢踢波，唔好咁多要求

法比, 泰利

泰利係第一代金手指喎

之後佢又係唔防守，之後對親都俾巴塞炒
過左一段時間佢先乖乖地返去防守，對巴塞成績先好返

車二期泰利應該都係

阿朗算唔算內奸隊

忠臣杜奧巴

2013年西班牙盃8強，皇馬大戰華倫西亞，摩佬與C朗差一點在更衣室開拖。比賽之後，摩帥質疑同胞在比賽上疏於防守，令更衣室氣氛升溫。

Balagué表示：「那球員正在換衣服，聽到摩連奴的說話，按不住怒火，彈起怒吼『我做了那麼多，原來你是這樣對我』，更衣室內的球員目堵一切，當時C朗被人拉住（相信是卡斯拿斯、艾比路亞或基迪拉），防止兩人埋身接觸。」

只係想講摩佬同C朗一早反左面
唔係咩忠臣隊

車仔最忠果個係金章安

C朗明顯係有份啦，最尾一場都冇出佢，仲有拉莫斯，卡斯拿斯
不過幾年之後都見到佢地有返拍膊頭嗰啲，C朗而家好左好多架喇

傳媒又冇講過佢係撐定反，可能係專業態度啩

其實除伊巴外好多老將俾佢賣走都有少少不快，不過好難避免

卡華奴 保費 巴哥 艾辛

卡華奴真係tune好左皇馬條後防，好堅
雖然佢個人表現喺皇馬不是太好，但睇得出其他後防球員嘅改變

果期金章安入勁多罰球 幫摩佬吊命喎 仲想點

仲有

比比 - 「幸好摩連奴時代已終結」 「不會想念摩連奴」

迪布尼 - 「摩連奴嫌我沒有數據」 「摩連奴：迪布尼不懂處理壓力」

伊度奧 - 「摩連奴只是一個傀儡」 「我今年33歲，並不代表某個蠢貨說我老了就真的老了」

前中後都有了

內奸隊應該好打啲

撐到仆街
你睇摩佬係曼之後一直想買金章安去曼
仲ON9到想用馬斯亞 同 車仔 換 金章安
係曼聯D管理層當佢ON9

d 翼喺哂內奸隊

吞精話只會為摩連奴打左翼喎 應該算忠心

後尾又反面

呢個係國米時代 當時班舊臣都對摩佬好忠心 包括馬達拉斯在內好多都唔妥肥賓 呢句野就係吞精串肥賓而講

其實吞精同摩佬關係唔差 但都試過搞慶吞精
佢係車仔後期 摩佬係個活動上話伊度奧好似比實際大左兩年 搞到激嬲左吞精 之後一入波就扮老人家串9返摩佬

舊時果隊轟都應該忠啦

摩二泰利似真回塘多啲

但係收錢彈琴

奸隊無世三?

d 翼場場鳩跑又攻又守咪話唔辛苦

摩狗既翼根本=翼衛，要上去攻又要全速上，又要番撚到黎回防，最好仲要入埋波

可能真係韋碧克先岩摩狗用，一路跑撚到傷/冇氣就換出去

金章安試過勁遠斬個波入部開蓬車，堅係準

戇撚鳩
一向都係個前鋒守撚埋C朗個份
C朗睇心情防守

咁車仔點計

咁反賊隊呢?

一代車好多迷摩 但泰利奸
二代車雖然有反摩 但都有馬迪 安係忠

溝得太混雜 無得成隊咁計

忠臣唔少得杜奧巴

奸臣，普巴世三一定入選

但世三話個願意再合作

以前真係好似球皇普巴咁扮跑追波

通常佢買入巴塞球員，第二季就開始反佢

奧燒迪馬都應該係忠臣 ，摩佬幾鍾意

分清楚反面同內奸, 牙朗反左面之後有冇特登hea踢去逼走摩佬先 世三就真係內奸啦

下？嗰季皇馬成績好撚差喎

差極都歐聯4強同聯賽第二

皇馬忠臣: 沙比 艾比路亞

原本同多仔打成平手到嗰季俾多仔炒喎
主場不敗又破左

沙比啲波靚到

最記得法比
第一季中場大師
第二季好似同人玩左靈魂轉換咁 無人看管下將個波傳去無人既位搞到踢出界 次數多到比人剪起黎做highlights片

比比如果唔係因為摩佬教，會唔會一早比人賣左，佢之前好似廢到⋯

好撚似今季球王巴

同C朗一齊反面
比比唔係摩佬邊有咁多人識佢？

比比摩未去之前係咪好似成個屎波咁，重要成日輸12碼同食紅

表現相似
不過又有少少唔同
法比有人話佢係鬼 但摩佬走左後佢係頭幾個即刻講sorry認自己踢得衰既球員
普巴就係第一時間上傳佢張陰濕狗奸笑相上ig

法比呢啲咪識玩囉

咪就係，如果普巴都咁，佢而家邊有咁多新聞

摩佬主場不敗係第一季皇馬冇撚左啦
同多仔打2回合輸4:3

我記得有一季係主場輸撚左俾希杭

咪佢喺第1季皇已經冇左，唔係第三季

可能我又記錯左，sor

撐摩：
杜奧巴（大米/呂布）
史奈達 林伯 金章安
沙比 艾辛（馬迪/費蘭尼）
艾比路亞 卡華奴 馬特拉斯 保羅費拉拿
施治/施薩

反摩：
Eto/阿朗(?)
世三 普巴 山神(?)
法比 XX
XX 泰利 拉莫斯 XX
卡斯拿斯

有啲我覺得係失準/真廢但唔係特登跣佢

牙朗踢少一分鐘都黑面
要佢hea踢就真係同你反面喇

反摩應該仲有馬迪爾，馬達
柏度，碌梳可能都有份

車一其實90% 忠臣

呢個眼神已經知佢係橕摩

反賊隊同主公隊呢

拿華斯